平心而論,Harden一早已經超越咗Curry

Harden一場得分多過Curry兩場加埋

Curry有Ring係因為佢隊友勁

澳門狗死全家